1.2萬億撼a股

個個都睇跌 你班熊撚今次仲唔豬閪

利申：星期五訓身牛😢

夜期跌300+喎

投放黎買口罩就差唔多

高開殺熊 走得到好走

一野就12000億

高開震熊姐 邊到會殺到

高開一段再插返落黎都殺到轉啦

國家隊12000億做空A股就有

13億人個個驚到仆佳仲唔套現咩

仲有咁多錢咩

問題係佢無得套